紅館風光不再

仲記得以前去得紅館開騷
粒粒都係天王巨星
依家比啲廢柴搞到cheap曬
毒撚坤 臭雞JW 歌都唔多首就學人開
仲以為自己好有資格
實際開得個一場咁大把 仲要賣唔出飛
好心啦 用多三五七年練下唱功先啦
利申：我好擔心今晚紅館比肥婆踩冧

啱呀

利申：聽晚紅館開演唱會

紅館代表住舊香港既光輝
但香港越黎越多人紅館太細放係今日既香港已經唔夠代表性
新既場地又唔見起

發夢個陣？

啱呀 紅館都係好有代表性